以正視聽: 如果香港經濟出現衰退，香港警察要付最大責任。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

淨係機場啲商戶都多謝機管局同警察啦
本來和你飛果幾日賺到笑
而家冇晒人幫襯,連等接機前去行下既客都冇埋

BNO轉BC, 平權聯署最後100米大直路！

仲有黨媒，一句"有專車載黑衫走"就令港鐵即刻變黨鐵！又飛站又封站又放 popo

橫睇掂睇都係中國共產黨個責任最大啦，跟住就係柒婆同行政會議，之後先係警察，仲要係成日度屎橋啲高沉，然後就係香港人自己，篤灰者為數不少

但警察係最容易被清算

周街防暴警駐守, 成個軍政府咁, 點出去行街消費呀, 你林鄭都出唔到街hair cut啦

終於有巴打開post講 警察係經濟轉差原因
廢中老好中意話係示威者搞到咁
想略略咁講
7月22元朗街道咁冷清係因為警隊721既無能
唔講8月9月
淨係講7月警隊濫權過大
每區都催淚彈放題 亂打市民
呢d因素已經令到你 我 其他人都唔敢出街消費啦
更唔講呢2個月既事

警察有份交稅架
人工咁高
撐起政府薪俸稅收

而家香港市面太唔安全, 買野都係網上買, 有得揀就最好係外國網站買

係 香港政府

放心！！！政府會用傳媒推哂落示威者身上，再幫警察做無名英雄

呢句真係正

藍屍覺得示威危險~》唔出街消費
後生出街怕俾死黑警捉~》唔落街消費
實體鋪收皮》租金下調》物價平左》樓價跟住跌
之前有儲錢既有福了

黑警中環又搞事啦

而家逢星期六日都戒嚴咁款, 又搜身又拉又鎖
落街真係不了